我人生中既3個mandy

「其實我地既關係只係得性」
「唔係嫁，只不過個日我。。。」
「谷精上腦呀嘛，我知，你每次都係咁」
直到今日，佢都冇再理過我

就係咁，我同佢既sp關係就完左

呢個故只係想用黎比我回憶我呢段荒唐既過去，緣來緣去，有緣既就繼續留係到

樓主精神分裂
完

記得我係20歲開始搵到第一個sp,個陣時好興用wechat搵附近的人。

「hi,有冇野做呀？」都係用d咁悶既開場白
「不如落樓吹下水」見佢冇覆我再add佢
「好呀，邊到等」
好神奇地約左個女仔出黎，當時已經係夜晚10點，約左係樓下公園見。

睇相見到係個普通mk妹，長陰遮左大半塊面，係人係鬼等陣咪睇到。

已經唔記得左當時緊唔緊張，落到去坐左陣就見到有個女仔行過黎，短褲仔露左條白滑大腿，個樣都幾靚，心諗唔知係咪佢呢？
即刻wechat佢，電話相認完，佢就走左過黎坐。

「點呀，約我出黎吹咩呀」估唔到佢把聲咁嗲，一定好淫
「想見下你姐」
「你又唔識我，做咩想見我 」
「見靚女係人都想嫁啦」
「你一定係成日咁氹女仔 」
「淨係氹過你」
後生既女仔幾句說話就可以氹到佢心花怒夜

兩個愈傾愈埋，我就咁錫左落佢到。唔知係咪mk妹特別有經驗，主動申左條利過黎，一邊車一邊申手去摸佢個胸

「喂，你傻嫁」佢比打左我隻手一下
「你太靚，我引唔住」
「下次先啦」
下次先？即係掂啦。

跟住車多陣就送左佢返屋企，係樓下仲錫左我一啖

「sorry ar 我今日咁失禮，因為你太吸引啦」
「傻瓜，下次唔好啦」
「好野有下次，咁下次上黎我屋企坐下好冇」
「下次先算 」

唔中意可以當甜故睇

唔明淫閪有咩好留戀
屌完柒就架啦

你搵我？

樓主我到了
你在那

叫咗你唔好公開啦
開心過咪算囉

太冇品德了

我個3個mandy冇一個住黃大仙

大家都知入左u話走堂就走堂，所以好易抽到時間出黎。
個朝訓到中午一兩點冇野做就wechat佢
「自己一個係屋企好悶呀，上唔上黎」
「上黎做咩？」
「上黎做上次未做既事囉，好唔好呀 」
「衰人，你屋企冇人咩？」
「 冇呀，快d上黎啦 」跟手比低個左個地址佢

等左大半個鐘都未上到黎，正諗住屌柒佢，門口就叮噹叮噹。

「 終於黎啦咩 」望住門口呢個嚫妹，著住件緊身白T 排球短褲仔。真係即刻硬曬。

「開門啦，做咩發夢呀 」sorry,我岩岩真係呆左

lm

一入到屋，我已經乜都唔理，推佢埋牆不斷同佢濕吻。

兩條利互相攪動，加上少女身上獨有既香氣，令到我更加興奮。

為左等佢更加有feel,我慢慢錫落佢條頸，錫落耳仔，仲成條利申入去奶。
「嗯。。嗯。。。。又話過黎係吹水既」
「等陣你咪幫我吹幫囉」

一邊錫一邊除左佢既T 跟手除埋佢個bra
細細粒lin頭，仲要係櫻花粉紅色，真係想大大啖啜住佢。但係為挑逗佢，我特登唔錫落去，反而係佢lin頭位置打圈，等佢有種想要又得唔到既感覺。

「做咩呀你，好痕呀」
「咁係唔係想我停」佢輕輕咁搖頭
「定係想我啜下佢」
「唔知呀」
「唔知我就停手嫁啦」
「係呀，我想要呀」
我即時大口大口啜佢粒lin,另一隻手也不閒著
開始慢慢摸申入佢條褲入面。

「點解咁濕既？你個咸濕妹」
「你囉，仲問，係咁搞人地」
「咁比你搞返我囉」我捉住佢隻手提住我條撚。
「嘩，咁硬既」我慢慢壓佢個頭落我條野到。
「乖，幫我含下佢。」
佢真係好識玩，一隻手捉住條撚，一隻手按摩你袋。望個佢個咀仔係咁吞吐我條撚，個刻真係好enjoy

「嗯。。。。好正，你成日幫人。。。含嫁。。。衰妹」比佢含到我成個人軟曬。
「邊係呀。。」佢一邊含一邊講。
算啦，都係唔好問咁我，我想佢幫我含多d

含含下醒起冇買套，我個陣仲係淆底仔。我問佢「我不如落去買套」
佢竟然扯住我，唔好啦，直接黎啦，我忍唔到啦（當日佢真係咁同我講）
唔係咁正呀大佬，有冇淫成咁呀我心諗。
用條野係到磨左兩磨就一下插曬落去
「好緊呀。。。好正，差d忍唔住射左」
「呀～～～你好大條，插到我下面好脹呀」

Joseph?

快啲得唔得

Lm

急撚到咁
我去睇av算啦

劉明

因為之後會慢慢講多d感情野

唔知你咪後生女既關係，佢下面真係夾到我好緊。
可能我試過d生過仔既西，個對比真係好大，夾住你條野好似唔想比你條撚離開咁。
「啊～～～你頂到好入呀」
「咁我日日都黎插你好唔好呀」
「嗯。。。插住。。。唔好抽出黎呀啊。。」

抽插緊既時候緊係不忙要濕吻啦，濕吻呢個活動可以令成個做愛既過程昇華，即時唔抽插，我都要打車輪。

慢慢錫到兩個愈黎愈放蕩，好似想佔有對邊既一切咁，我愈錫愈落，錫佢條頸再錫到落佢個胸到，好似bb仔咁係咁吸佢粒lin

人地話男人係狗公真係冇講錯，真係成隻狗咁，一邊屌一邊啜，務求女方去到最興奮既狀態。

「爽唔爽呀」
「好爽呀，你條野真係插到我好爽，我唔得啦。」
「我就黎射啦比你夾到」
佢聽完之後佢即刻推開我，之後用個口幫我吹

之後比佢吹多兩下就射入去佢個口到

「做咩比我口爆既」
「我驚你射入去呀」
果然係mk妹，幾識玩。我本身諗住抽出黎射落個身到，佢就比我口爆。
呢個a級要長keep
執完手尾就送左佢離開。

講左咁耐我都未介紹自己。
你地可以叫我呀jack,呀nick.呀tom
係網上面我有好多個名。
其實我又唔算好靚仔，又唔算識氹女仔，我成日都諗唔明點解我會約到女。
不過唔緊要啦，有得食咪食囉，最起碼當時係咁諗。

而岩岩屌個個女仔，我到依家都唔知佢叫咩名，因為只係扑扑fd
直到有一日佢拍拖，我又唔知，照add佢就比佢男朋友串我，可能以為我係d狗公掛，咁我就冇搵過佢

繼續啦樓主 唔好爛尾

樓主